一人一間發肺炎財藥房

海怡，文智藥房

雖則有的仆街真係炒，但都有的食炒價返黎賣我地試過食炒價返黎賣60+10蚊賣返出去，俾人屌老母，結果...索性一盒都唔入...

其實9成都會坐地起價
與其搵邊D食人血饅頭
不如搵下邊D係業界良心好過

屌仲有啲無良日本代購都係發肺炎財
開post講到自己係專家教人分n95 抗花粉 假口罩
幫人訂嗰啲淨係防PM2.5
ig: nozomigift
食屎啦 賺埋依啲黑心錢

康城西藥房
荃灣川龍街

嘉城西藥房
荃灣川龍街

2間賣既貨一9野，懷疑同一老闆。

一支無牌子既搓手液賣48$ 我真係dklm

係，，同一個老闆來
專賣垃圾

48$ 真係好過去搶，dklm

推

通常呢類冇牌子係自己溝，成本極低
效果極差，盡量唔好買

梗係唔買，我想幫佢出名

透明樽，貼紙都冇張點買得落手

198 50個都算係咁?
上網買未包運費都3.x